林鄭月娥批評訴求已變質有人肆無忌憚提光復香港

行政長官林鄭月娥表示，政府並非沒有回應訴求，她在早前的記者會上已表明，修例工作已經完全停止，而且不會再啟動。

她反問，一些民間的訴求中，是否一個法治社會認同和爭取的要求，包括釋放從事好多違法活動的被埔人士，她又批評，訴求已經變質，有人明顯肆無忌憚提出光復香港的口號，挑戰一國兩制，形容要將香港「推冧」，希望市民珍惜現有的生活，縱容暴力只會令激進人士更使用暴力，妨礙社會秩序。

對於警隊處理衝突手法的問題，林鄭月娥表示，已啟動現有法定和獨立機制審視，相信監警會主席按照法定權力處理和跟進。

她又說，釋放被捕人士並不是她的權力，是律政司司長在不受干預下進行的決定，希望市民諒解。

監警會根本就係冇用

證監會

又唔見你提下啲狗變質

借一借位

食屎啦淋病

一問佢警狗d嘢就縮

蔣麗芸竟然問過特赦權

光復香港有乜問題,光復呢個詞語好正面架喎

幫白衫人鋪路